會長期同異性傾計嘅你唔該入一入嚟

有咩驅使你長期同一個異性傾計

係愛
係依賴

想屌閪

唔知點趕走佢

?

被依賴

搵你唔通唔應咩

fd囉

你講緊一個定點 標題明明無話係一個

真絲

係我搵人

一個

中意佢但唔敢上

大概會講咩，同埋佢對你點

普通朋友傾計

當妹妹

其實妹妹係嘅概念

*係乜嘢

親情

次次都係比人搵

過來人忠告
唔好行差踏錯變咗情侶
會冇咗個friend 分手嗰下會好難受

純友誼 有一兩個信得過
會成日傾

鍾意佢

Close fd 咩狗屎垃圾都拎黎同佢講

對方係gay或者大家都知一定冇可能做情侶
可能有共同目標、經歷或者興趣
互相報料之類

屌點解咁易依賴一個人 明明你對人地黎講其實就可有可無